係夢中為公義屌9個吖婆做得岩唔岩？

話說是甘的 我今朝答車啦 有兩個吖婆係度好大聲甘吹水 之後提起69同612 佢一話我地係暴動其實已經燥燥地 之後仲要話我地罷課罷工出黎佔領係一啲錯嘅行動 話我地班人係度影衰香港 之後愈黎愈過分 話尋日傷左嘅巴打係暴徒 抵撚死？？？其實我真係唔明 點解啲廢中廢老可以對呢件事甘莫不關心 之後仲可以用甘嘅語氣去話我地 明明佢嘅年紀係由英屬香港去到呢家 佢應該一直見證住香港嘅轉變 自由民主嘅缺失 但點解佢可以甘做
Ps..係夢入面

屌鳩廢老最撚有效就係大聲講
你得返幾年命 香港將來變成點實唔關你事架
憑咩多口?

屌佢地都曬精啦